HKBN 係咪死撚咗

上唔到網呀

上緊

完約好轉啦！
佢同tvb有合作

無問題

久唔久就上唔到🙄

上唔到O365

無事

今個星期成日都係。

ching係咪1000mb plan
我1000mb plan頂盡得300mbps
點解你咁快

我個面都死左... 上唔到網

上唔到，等左半個鐘

我都上唔到Orz

尋晚開始好慢
而家ok

我以為係我既問題
係咁重開個ROUTER同個MODEM
都係LOAD唔到個WEB WHATSAPP

要你部電話同router 要support到先得
入WIFI setting可以睇到你個速度上限

等咗九個字都上唔到

連gmail都去唔到

半個鐘前開始 我都上唔到

唔知係邊啲地區定全港都上唔到

可以上到連登同其實純睇文字既網
但係一去到TWITCH果類既直播網就係LOAD唔到黎睇
WHATSAPP又係咁
手機打機又無問題
反而係電腦,直插LAN線既 連STEAM都可以連唔到

長假期先搞啲咁既野 即係逼我要出街

最慘係打 rank 時斷左
轉左用 smartxxx, 租線既竟然冇事

一個鐘前上唔到
而家都係

係呀。咩事

仆街呀

係 我都上唔到

Twitch/youtube近排可能流量太高

屌佢，續約又唔減價

某啲網上到，youtube fb某啲Game就上唔到

連登上到

上到網
不過打機係咁斷線
火都嚟

Youtube 個堆去唔到

幫推

推到上到

有冇打到去問

仆街

邊間好 想轉
hkbn d 客服閪撚到

仲要續約好貴

你部router好明顯係802.11n啦
食唔盡成條水喉

打左去 話會幫我reboot 都係上唔到

點撚樣

呢幾日成日斷

屌佢老母,唔係學大陸咁撚樣呀
大陸就一到長假期,封9哂D睇劇網,話捉人老翻
依家HKBN想玩同一招? 唔撚比人上網,焗人出街,再等班狗捉人?

咁仆街

再推

依家仲係上唔到 仆街

上d 上唔到d

我直插華為部垃圾機

屌你 我100Mpbs
呢2個月 得返17Mpbs左右

點那樣呀，做乜9呀

屌你 香港寛頻

死左成粒幾鐘...

尋晚連唔到

真仆街

有冇人搞惦左

未得呀

你邊個區 屯門區冇事

打咗去問
佢話信號有異常
要等兩個鐘俾技術部搞
仲話好多人都話有呢個問題

放假先黎上唔到網

佢又唔係所有網死

呢間野幾好笑 會自動幫人續成張約

睇片網咪死半
比你禁到入去,但係LOAD唔到黎睇
YOUTUBE都可以去到,但係D圖全部睇唔到,只可以睇到個標題
再禁入去,係可以睇到,但片太長果D又係LOAD唔到

痴線

吓。。會咁？？

兩個鐘

咪就係咁
禁入去係只可以睇到個CHATROOM,直播就睇唔到

家居寬頻

下 咁慘 詳細講下

我依家 插過曬d線 直頭先死

所以就無問題

即係點

正常番

好似死晒

小心呢間垃圾公司，小心佢地幫你續tvbapp 收費。
我已經中左招
每個月要交多20幾蚊tvb app既錢

好似未

正常左一陣
轉頭又死過

屌佢

依家直頭死撚哂
屌佢

六點先會正常番
電話講

因網路故障，閣下的家居寬頻服務暫時未能正常運作，我們現正全力搶修，服務預計將於17:58前回復正常運作。不便之處，敬請原諒。

食屎啦！

收到sms

因網路故障，閣下的家居寬頻及電話服務暫時未能正常運作，我們現正全力搶修，服務預計將於17:58前回復正常運作。不便之處，敬請原諒。

停咁撚耐

我屌你老母
拉線上網都搞唔掂，搞乜撚野5g

轉邊間好

6點先回復正常

閣下的家居寬頻上網及家居電話服務已恢復正常。查詢 128100。

好似好返

又回復正常

同問
由一月開始間唔中就上唔到
就完約想轉 ching有咩好推介？

唔怪之得咁耐上唔到網

仲係唔得 屌下佢先

頭先打去話重設左

但我仲係網絡2 上唔到
圖示都唔同左

前日已經開始間歇性上唔到

點斷約？上次師傅黎整modem格硬塞咗舊俾我